月入幾多以上先配有女朋友？

見有啲皮鬆啲自己都未養得掂拖住條女食譚仔 仲要AA
咁你又吹佢唔帳有女肯貼埋錢俾佢屌
係得啖笑姐

總有女仔唔講金講心
要記著百貨應百客

三皮差唔多

感情當飯食咩 如果識到個有錢靚仔
出入有司機 旅行坐頭等
諗翻自己以前食譚仔都要aa
放工迫巴士 做完一日野仲要幫條窮撚上音樂堂 幾咁後悔當日無知

條面數好易計
20歲樓下定為mk仔唔計
20歲正路要有20k
25歲25k
30歲30k -60k
35歲35- 70k
40歲 40-80k
基本係咁 達唔到標通常果個人都係有啲問題

當食飯錢，房錢都係你出，仲要買貴禮物俾條女，你肯定個女仔鐘意你?

香港地正常拍拖開房一人四千，兩個人加埋八千咩都夠啦

識好多女仔都唔講錢
拍拖會aa,唔會洗多你錢
樓主係咪識人少

要條女貼埋房錢俾我屌？ 我做唔出
cheap 過雞喎咁樣

睇負評就知有幾多人月入唔夠兩皮

25歲60k 都俾女玩

讀緊書唔講錢好正常
試過禁完錢數緊 有個拖住男友嘅學生妹眼甘甘望住我手上啲錢 (十零張500)
果刻我就知佢心入邊諗緊咩 似乎準備要覺醒

疊定心水埋單啦

睇個女仔拍拖係要感覺並要錢
出黎做野識女仔真係睇你家底
讀書拿拿林拖件落水先好
Btw佢會唔會覺醒佢唔記得禁錢

你諗清楚d

定你當你條女係雞?